好心啦眾志做左咁多野你地仲屌，眾志同gphone今次我支持你地企硬

反侵有咩問題
反正trump都輸比Biden架啦
依家屌trump遲d biden贏左選舉
大大力幫我地香港

仲有
支持美國示威有咩問題
Gphone眾志
呢鋪我支持你地做既野
邊個屌眾志既都係分化撚係熱狗

show blocked user

勿回

攬炒任務已經達成，咁攬炒巴係咪可以功成身退摺埋

黃之鋒早排屌trump屌共和黨，依家又係咁奶trump袋底

？